美帝加推5椒超辣版：凍結中共極高層資產！

美帝加推5椒超辣版：凍結中共極高層資產！

嘩~~~~~~~~

852郵報

代表無可能成真

垃圾報

如果係真嘅話， 咁小熊維尼

其實有呢招，就預左中國一定要聽話，係睇幾時架姐…

拍得住腦燒

一招KO
中共要走資通常係靠賤種華人

搜捕班撚樣就OK

有冇人都覺得游清源講d野好撚空泛,用埋d胸有成竹看透一切的語氣去分析某件事,其實好多時都係搵篇新聞出黎鳩讀,讀一句就鳩up elaborate幾隻字,講野完全冇point